藍田有人初步確診

最新消息

剛剛有線新聞報道，將軍澳醫院初步確診男士居住在藍田康田苑。我正在了解，如有最新消息會通知大家。

請居民不要恐慌，我已要求政府和管理公司立即在區內加強清潔及消毒。

汁 : Sarah Wong 王嘉盈 fb

藍田 = 廢老集中地

聽講佢呢排冇出過境？

開始嚟料

仆街了，康田苑係正黨鐵站前面
日日都好撚多人經過

屌好撚驚

大家除咗罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

屌

藍田友..... 好撚驚

聽住先，我真係唔多信

觀塘嗰邊多啲

利申：藍田撚

無出過境唔代表無人係大陸落黎探過佢

上邊廣田興田勁多喎 藍田啲公屋邨有幾條都好多年啦

本地…

上年先講完藍田變黃田

幾個月都冇又要俾人批鬥

仲未有汁, 係咪流料嚟

天啊我住匯景

真野 有身邊人做將軍澳 但係咪住藍田就唔知 講大話死全家

廢老地段
靚啊
大爆發就岩

最幾個月幾多手足磚雨掉狗 RB頂幾日 街坊屌狗
死撚晒就最好

全港第一個磚雨的地方...

住藍田手足表示
我唔見野會報失

正

搵返到時都要多謝阿蛇
請佢地食西餅

康田苑A座 一手料

真廢老藍屍區
元朗
油塘
九龍城

藍田友.....驚到手震震

姐係咩閣？

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

連登仔眼中，香港十八區唔係藍絲廢老集中地、就係新移民集中地。傳統藍籌屋苑就係中產藍絲集中地，半山南區就係藍絲有錢佬集中地。

多廢老 =/= 無手足

裕康

藍田區選贏唔少

求中藍屍

啟田日日都好多手足

興田一帶一路都係民主派架...

係

藍田港鐵站必經出口

自己回帶1111 就知廢唔廢

黃藍四比二有一區建制狗仲要出術拎嘅九龍東黎講都算黃啦

cctai係咁㗎啦

黎明嗰陣九東首都咁滯喎

仆街 住藍田

第一發tg

屌唔係簡狗黑箱作業 馮德森可以有一席

我係藍田友。。。。好驚

BTW， 已經黃咗好多
尋晚10點有人嗌:支持醫護罷工，立即封關!
幾區區議員都做咗好多嘢蛇齋緊D 廢老。。。

少數派出術都仲要淨係贏幾十票

藍田友表示 大獲啦

據悉，60歲男病人有發燒，女兒也有發燒，而女兒則沒有其他接觸史。有消息指，該病人1月31日下午約2時曾到聯合醫院急症室求醫，並獲分流為次緊急，在急症室大堂逗留一段時間後，自行離開。

條友仲去過聯合播毒

藍田
俾班藍屍害死喇

藍田次次都有人堵路，好多手足

咪玩啦
至少黃大仙/沙田 唔會係藍

藍田啲人都唔戴口罩

50票 死撚左去啦

觀塘藍絲廢老區

住緊藍田山區
表示好撚多廢老
但係藍田都好撚多手足架屌
遊行一車車巴士爆晒咁出去

大撚獲

Merci

佢無外遊，咁佢屋企人呢？

下？又話金大仙既

你當首都金大仙同沙田流？

認同

Goal！！！

次次架603都係企爆架

區選結果咪係好好嘅指標

咩區都好 希望手足冇事

求藍屍

藍田個藍stand for藍屍
到依家仲見到啲廢老大陸雞唔戴口罩

無人知聯合醫院連口罩都缺，係呢一兩日先知，屌，垃圾政府

藍絲死清光

屌你係咪唔記得藍田點樣花式撚狗
玩撚咗成晚嚟咗十幾架豬龍 一個人都拉唔到

但呢加個病 中親都係死廢老
代表咩
報應囉屌你老母
就係你呢班廢老 袋住先搞到香港咁呀
特別成日返大陸果班呀

藍田d c9廢老成日柯仔前柯仔後，成班都on lun9

後日要覆診 死啦

睇有線新聞都有講 話個阿伯去過聯合醫院排急症 之後走咗 唔知隔日再去咗將軍澳醫院排急症 入院住過普通病房同急症病房 係醫生發現唔妥先幫佢做測試之後係陽性 而家喺隔離病房

要跑山唔係咁易

乜都未fc 睇地區睇年齡就話係藍

屌你老味好撚近

屌你老味好撚驚

天水國都俾某d連登仔講到新移民集中地
快d滅國

其實真係 再加多條新移民藍田邨
不過手足都好多就係

係油糖，有啲驚

藍田無一個是蘑菇的

社區爆發開始黎料？

呢幾日出街都有唔少人唔戴口罩

中老年好多

後生都有，少

好彩好耐冇搭黨鐵 咁鬼近

堆豬龍未過德田已經散哂
啟田下面班狗上到去淨係可以執垃圾

黎明行動首發tg
次次堵路引幾十隻狗黎
狗車一走橋上一秒落磚雨
除左丘品新聞live過一次之外完全無見有live過
結論：藍

連登真係多細蚊仔

但落匯景一定經

啟田上去d路全部斜上

社區爆發咗啦 冚家鏟港共政權 香港殺咗你阿爸阿媽咩真係 唉

如果個呀伯撘開603就仆街了

呢D年紀廢老9成唔戴罩
仲要周圍摸

藍田友表示好撚驚啊屌

根本無一區會倖存

話時話 呢個星期聽到屋企附近有人咳到仆街
琴日仲聽到佢嘔 可以點做

馬上報黑狗求助

push

立場有live過呀

藍田=藍

藍田好撚極端，多廢老又多手足

Boooooooooooooooom

啲票五五開

日日返工出門都經康田

匯景 安田 會黃啲
但廣田 德田果頭就藍到黑

係咪狗屋黎?

冇出境，但日日跳 大媽舞，效果一樣

屌⋯⋯

沙田係 支那鬼集中地，因為近CU,方便返學

報咩原因好

住緊山區個堆
上年快必都係輸小小炸
廣德都好多手足架屌

有鬼口罩賣咩

好多人重用only,

低能，早幾個月藍田打陣地食彈打到冇新聞報，你屋企大爆發就岩

藍田真係撚多人經康田對出嘅黨鐵出口入匯景 搭鐵
今次仆街了
甚至住德田 廣田有機會有事

成個藍田人流最多個條路
真係唔知點算

尋日去日本城都聽到個細佬咳到仆街，佢阿媽成個蝗蟲樣，無反應。
屌你老味，即走。

有啲係油塘上嚟 油塘冇花開

快必聽講贏德田 輸廣田

不

Push

少啲出街啦
唔想見到藍田友出事

地鐵出入口,gg

睇到一帶一路

真
因為油塘比藍田更藍

不嬲黨鐵高危

事實係 唔搭鐵
入匯景商場
搭巴士
甚至去鯉安苑
都會經果到

個細路有冇帶罩
我一向都誇張
一聽到蝗語 見到冇帶罩 就即調頭走
但係喺屋企附近佢仲要特登對窗咳真係唔知點避

打開和你eat
藍田連黃食店都無乜

真

已經食左半年大快活

食大快活食到嘔

最多食不黃不藍嘅

係 啟田
藍田手足表示
每次遊行出去都比廢老望

Arm ah 地理嚟講可以打流水戰

點解唔係油塘？

九東少數未開過花地方

鯉安苑行樓梯啦
必要時行果條長樓梯好過了

龍城冰室藍定黃

我都想問 係咪同龍門有關係

我都餐餐大快活同一葉

仆你個街, 我住B座呀屌你

自求多福

一葉幾好食

廣田的確係，見柯創盛仲嬴到就知。

利申: 藍田住咗四十幾年，一名老而不廢。

c座

龍城好似係黃

啟田商場出面捉棋個班廢老先恐怖

好似無
真龍門冰室Facebook 無講藍田有分店

仆街了，社區開始爆發

我睇和你eat龍城係觀塘銅鑼灣嘅分店係黃店，唔知藍田係咪

唔敢行埋去，啲廢老個個煙駁煙，臭撚到

茶泰係咩色？

之前龍城出咗篇澄清
話佢係黃但唔知點解畀人誤解做藍
所以大家應該可以放心食

藍色
同桃園係同一大集團

藍, 同龍門無關

米係。黃田黎、返送中磚頭陣出哂名。啓田對出時不時有手足+放映會、講藍有排都未到藍田、只不過俾觀塘油塘兩藍黑區夾住

哇 有潛質升到20宗

全部唔戴口罩係到噴口水捉棋

住隔離 呢次真係陷家鏟

如杲真係係藍田爆，一定死好多廢老
利申：啟田撚

今界區議會, 藍田只係輸咗廣田邨, 同埋藍田邨幾十票

收皮啦黃田邊度藍呀，油塘仲撚藍。

開始黎料

係廣田同德田班廢老先咁

早幾日先經A出口落過幾次匯景

咁又有

係 快必都係輸小小
利申：藍田友

殺到埋黎

屌正想講
個班真係用生命值捉棋

要中真係依班中先
成班周圍吐痰

講真住觀塘區既人係低賤d，鬼叫你果區多廢老咩
少d出街把啦

你老母個閪就大爆發

好撚淆

臨記係藍咩

住寶達我估今次都死撚硬

康田苑最近地鐵站果棟
藍田最多人流既地方

#重點秀茂坪

次次有遊行集會藍田巴士站都排晒長龍

有投快必
屌佢今次除咗係lift到加舊膠之外冇做過野

呢個係手足黎嫁😭
冇出過境，希望佢冇事啦

These are the faults of 777

叫佢去狗屋好啦 咪搞鳩人

你點知的

果日明明無記者

不過我都知

屌你老味我住藍田
好彩都算唔近

癲狗有live

其實無人想知

麗港城玩撚完

藍田撚 今日有幾聲咳

行轉狗屋報失先

油塘返工 我都好驚

應該真係係住康田 我出門經過患者個一座 見到大堂大清潔緊

知唔知係邊層樓

屌你老尾油塘5win 3其他兩區輸少少都 blue

匯景茶餐廳邊忽藍呀 D伙記雖然係新移民 但伙記食客上下齊屌政府

利申 匯景撚 個個禮拜都會食匯景茶餐廳

呢個真係唔知 可能因為私隱問題同避免同層住客恐慌所以冇公開

匯景個間好似好黃下WO D阿叔成日屌鳩政府
上次聽住話細佬仔都打 成班仆街黎 勁大聲

RIP

人都死曬 要外國幫手把鬼

真？以前食開 但見到分表寫住佢藍 就冇再去啦

咪臭閪 匯景茶餐廳冇可能係藍
由細食到大 點都澄清
冇理由俾張有錯嘅黃藍圖令其他人誤會

社區爆發
住邊都避唔到

成個藍田都係住宅區人口本身就好多

番工巴士經藍田
係唔係可以寫定遺書

啱啱初四佢開市我落去食 個阿叔伙計先起到屌林鄭正臭閪 搞到香港冇口罩

今晚晚飯有著落了

咁點解你會仲打到字？不如你去死先

油塘主要有狗宿
真係咁黃個晩就唔會班唔到人
由d休班曱甴亂咁爬

興田應該好少少，近幾屆都係民主黨贏

除左TG之外究竟有冇FC
新聞都係話"消息指", 都唔知個消息係咪就係來自TG

藍田都好多手足，當日各區開花RB時，啟田道連續成個星期都有手足守住，晚晚守到天光！

而家記者會都有講緊

醫生話住觀塘

藍田咪即係觀塘區

藍田係咪要爆啦？

知唔知救護同埋消防都係住喺嗰度 知唔知附近有好多公屋 知唔知高翔苑得兩棟係紀律部隊宿舍 知唔知高翔苑係泛民贏好多票數

康田苑

終於有嘢食

人間樂事 唔使日日食大快活

聽講話去過觀塘聯合醫院但等太耐去左將軍澳醫院睇

社區開始爆發

搵人幫手報啲事蹟上和你EAT

我晚晚10點返屋企都仲見到佢地係度
佢地係咪24小時係度架？
琴晚見佢地講講都有口罩但拉哂落下爬度食煙飲酒

藍田係觀塘區
佢個屋苑喺正藍田地鐵站門口

我每日都經過返屋企，今次仆街了

好彩12月已經帶緊罩，就算住秀茂坪要喺藍田轉車都唔驚

觀塘連儂牆 日日比人淋黑油

已經報咗上夾公仔

個時好多都係外區來幫手
因為觀塘道沿路俾狗守住
同你見區選黃 4:2藍
贏個d都係僅勝
就知對比其他區真係唔叫黃
再者個藍田村依個新屋村都好多大陸人住
同埋真係多老人家

嚟料，社區大爆發
2個禮拜內又一波

都唔係既，民主黨個兩個地區都係大勝，山頂黃d，山中山腳就麻麻地

大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

大部分廢老藍絲根本唔會去投票
所以我覺得票數起碼要贏八成先可以叫做黃區

自爆

有咩事要搵忠誠勇毅幫手

a座?

呢個真
反而元屯天堅多大陸人但連登仔好多時唔提
因為連登仔唔少係元屯天公屋撚

其實好多藍絲投左謝淑珍 佢驚得罪藍絲就完全唔講政治 佢個票數反映唔到黃藍比例

黎緊流年五黃病星飛去東面，港九新東都高危，暫時黃埔馬鞍山，藍田，黎緊柴灣，將軍澳，粉嶺睇下有無爆

係，小弟印左d文宣貼紙，唔夠一晚就比人撕左一半，新年前直頭一個lunch時間都頂唔到

仲要勁多支那公屋蝗

C座穩D

暫時我行咁耐連儂牆, 最勁係黃大仙區
第一次既九龍大遊行、賀你老母文宣都仲見到, 人來人往冇人撕

西貢區議會打得好靚，民主26：建制2，但頭先睇西貢遊行Post好多人笑藍屍區。好多區都打得好辛苦，唔明點解因為當區有幾個藍屍就要恥笑佢地、放棄佢地。

兒登仔係咁on9

我都冇仔細查但好似觀塘區會多藍？

【突發】藍田確診肺炎患者傳染俾老婆同個女

屌啦星 唔好放棄任何一個手足呀屌

頭先十點幾喺興田邨見到有救護員著晒防護衣